[Switch/3DS集中討論] 任天堂Switch+Zelda新作: 3月3號 (4)

任天堂新型家用機(代號NX)正式命名為Nintendo Switch
2017年3月3日於全球多個國家包括香港發售
售價為2340港幣/29980日圓/299.99美元
不設鎖區!

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

3DS 1月19日 波奇與耀西的毛線世界 5076YEN
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版5250YEN
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 1-2-Switch

3DS Q&amp;A:
WiiU Q&amp;A:

3DS區三大吉祥物

上一個post(2)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS 免費軟件:

3DS/Wii U/Switch遊戲發售表(更新至1月18日):

2017年 初:
3DS 1月19日 波奇與耀西的毛線世界 5076YEN
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版5250YEN
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 魔法氣泡&amp;俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 超級炸彈人R
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 進擊的巨人 從死地脫出
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月 SnipperClips
Switch 3月三國志13
Switch ‎4月20日 みんなでワイワイ スペランカー
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2

2017年 秋:
Switch 9月 NBA2K18

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Just Dance 2017
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch Lego City Undercover: The Chase Begins

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火炎之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Stardew Valley
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇

冇人開post我開返

前面巴打話yodobashi 無限收訂？
咁有無講幾時出貨？
因為唔可能有無限貨量喎

拎貨果陣話加少隻game你話有冇機
雖然我都係FF下...多數知難D

點解老任可以咁唔進取
到而家進入高清年代咁耐
部機仲係得900p 睇zelda 話畫仲不憾過PSP

想買機 但都係睇多兩隻game 係咪油畫質素扮有氣氛

係街唔得閒copy

有冇人知Zelda 特別版會係US定日本版？

聽日行開hmv睇下有無呢隻CD

開POST?
要上高登，不了。

原來唔是無限，但貨源都好充足

AloneBB點做野

無1080的確係on99，但是咪難睇過PSP就

留名洛托

可能唔想護航作行full HD谷爆部新機
(我覺得將來係switch應該會有MK9同第二隻zelda)

又關你事

提下大家switch第時連機要收錢

廢還廢
但部機機能一定勁過ps3
另外手制個體感同hd震動都叫有d睇頭既

KEEP住玩又唔貴應該會俾既....

驚買完部機果幾隻GAME玩2下就 就仆街姐

new post leave name

落完訂發覺唔知有咩玩

129.3叫ME開

點會
zelda
xenoblade
mario
mario kart
splatoon

已經值回票價啦
仲有fifa 可以拎出去同fd 雙打!

ZELDA PSP都不如
本週最佳偉論

FIFA未必喇
玩開PS同XB同PC既都唔會咁易轉會啦

連機有咩用

上網打囉

不過諗起splatoon 同mario kart 改少少野
又要比多四五百蚊買隻switch 版
十足十fifa 年年出一隻收你錢咁

Mario kart唔上網連機既話成隻game廢左一大半

好似未貼過?

mario kart仲好少少
唔上網一部機仲可以四個人打
但Splatoon就...
得一部機唔上網淨係可以打八爪魚

local multiplay

八爪魚DJ
最後首歌勁好聽

唉屌
隻紅色好靚

佢部psp好撚勁

應該得WonderSwan Color咁上下

多謝巴打
病病地瞓左

偉論王已深潛

擺到明假膠仲同你地班真心吵咩\

新post留名

nba 2k18
ファミスタ
パワフルプロ野球

而家計番條數
我想買齊配件就過4000
機+zelda+12switch 3166
pro制518
配件包 148
充電218
然後128gb卡可以遲d先買 預300
4350
睇部機好似好二千頭 計計下就過4000
好彩有利是補貼下

用錯icon

係PRO制貴

如果有隻pro制 其實個充電都可以遲d買
or買hori果個叉孖制
然後一望hori有咩配件 又想買買買

又自膠 叉孖制唔係hori
官方果個 都賣218 同叉孖制30usd差唔多價
只係一個可以拎住玩
屌 有排諗

其實買PRO制都唔洗買差電制啦 2個只用1

我反而想睇下d電競廠會唔會出switch的pro掣,所以我會買充電掣

都係 咁隻叉電同SD卡可以遲d買就唔駛過四千

之前諗法 如果唔駛食骨
就唔買實體 全部download版
放哂落張SD卡到 到時d game唔駛換黎換去

download版既game大約約GB一隻???

留名

BOTW都係十幾GB
佢地壓得好勁

發夢見到 Benson Leung 出 post 話 Switch 冇跟到 USB PD standard
我係咪癡咗線

你地起邊訂

所以一張128gb應該夠用第一年
mk8dx splatoon2 mario odyssey 太鼓
update檔+dlc再加埋每個月派既舊game

我係Coffee 媽度留電話訂左，佢打黎話無貨喎。

大家信唔信？

可以delete唔玩既野下話

你個名
真係有需要買咁多配件？

我琴日見到張配件圖都有呢個諗法

每個月派既係NES 咋

而且sd card 正路會越來越平
佢又唔係psv 果張19特製卡
到第2年果陣同價可能已經屌到256gb

所以都係果句 食骨呢個行為本身有bug
D 狗鋪咁不如直接炒算啦

病左就唔使開post啊

上便幾隻都係看門口 同會間唔中玩一兩鋪
係mario玩完可以諗del唔del

佢個配件包有埋保護mon貼
然後加個袋比你入住帶出街
pro制就係屋企玩開心d
充電手握岩岩睇巴打講完的確可以唔買住

等到出大作先買

如果到時爆左 256又抵買 就回收128gb放落電話用
買張256放入switch
我而家電話用緊32gb卡
食骨呢樣野應該係代理做就
拎一部機食幾多隻game
拎幾多部先比到一部紅藍
同埋拎夠幾多隻普通版 先有一隻特別版or限定版既game

個老細話食骨係老仼安排 唔知真定假

佢梗係咁講啦，唔通直接同你講佢要你食咩

到時仲邊有電話俾你入 microsd

有冇錄音

電話無的話買DAP聽無損

而家係行貨代理班仆街係度啤住D鋪阻頭阻勢

諗諗下食骨真係唔係幾gur
唔係錢問題

雖然冇用不過打算draft封email 比銷委or 去信蘋果煲煲佢

陣間搵返 switch 嗰啲 patent 黎重溫下先

老老實實間間店都係食12S+Zelda
仲要無得轉其他game
係老仼安排都唔出奇

食一兩隻game真係咁大問題
買左機 冇理由唔買隻game玩姐
利申 想討論下

原則問題
其他首發國家邊有啲咁嘅嘢玩

當年我買PS3都要買一隻...其實OK既
不過我ON99而家食4隻早我少少訂果D BRO又唔洗~諗起就
雖然得隻1+2唔太岩我打

所以覺得係代理問題
但山高皇帝遠
不過諗諗下都好過連行貨都無得買
要買水貨 到時真係拎正牌炒
而家都起碼有幾間鋪明碼實價

經過今次之後我覺得大家都應該學下訂精神行貨

斗城 Hmv 個d有冇機開訂?

食飯要嗌餸
不過要你加碟唔岩你食既野點睇
碟野仲要比散嗌貴

黎緊想買部V20 等緊佢再跌下價先就入手
然後配已有既umpro30
電話有microsd應該仲有幾年玩呱

好比喻如果有啱自己玩既game就問題不大

唔係有得自選game？

一碟唔想食
一碟想食豪華版但佢要我食埋普通版,兩碟跟本食唔晒
仲有一碟想食又唔可以將唔想食果碟轉做呢碟

好似得金源有
其他有d係食四隻 比你自選
然後大部份都係硬食zelda+12switch

一個月前買左V20，日日都丁到一地都係

佢收左個store 皮 全世界都要玩碟/帶
賣隻game 俾你試機就講得通

問題係而家有store
就算部機算賣得平 成個user experience 都好差
間接俾人覺得老任個腦都仲係10年前

我仲用緊部note3 第四年了 希望V20半年減多D

到時就有部"V30"

我答你既就係
真係代理出email叫人派骨
訂單冇骨唔比貨
如果唔係岩岩開單冇耐
就唔會冇啦啦打返比人問人食唔食骨
唔食就退訂啦

呢d炒價單黎

即係想做靚Zelda同1,2,switch條數

唉我排勁前都無紅藍機
屈你食灰機

訂左紅藍果啲巴打. 到時紅藍炒得勁
佢地咪又係hold 起叫你接灰

代理仆街, 港任根本唔會理
兩邊睇數字賣到賺錢就ok
以前港版邊有人買, 宜家大賣仲有咩好理

唔係老任安排架
係代理自己圍威喂咁決定

好多內幕咁

想快啲拎機玩呀

好耐冇玩過yoshi, woolly world

因為如果正常咁諗
老任唔會咁做 賣機既銷量緊要過賣game銷量
佢咁做有少少趕客feel
所以係代理先咁仆街
然後任記睇到條數靚仔就唔會過問

果日睇佢個list 188四間有兩間鋪都奶奶地野
索索果邊真係好好多 自己搞番 藍店又唔敢炒 比人舉報就rip
不過都係買唔到PSVR玩RE7

唔係間間舖都咁無恥

大家係到mon 實
邊間鋪有良心, 大力表揚, 幾遠都去果間買
邊間鋪仆街嘅, 一世不去

諗緊買wii u 版
買埋隻巨型yoshi amiibo

3月3號就有答案

啲鋪做爛個朵嘅, sony 唔比貨你咪唔比
豐澤, 百貨公司 周圍都有行貨
仲有得上網訂

港任? 係掉轉求啲黑店幫佢入港版wii , 3ds做代理

香港第一間接受訂機嘅係幾時開始?

留住名等3月3

偷跑之父
荃豐間藍店發佈會果日即接訂

啲制好貴
wiiu 個gc 制都係200, pro 制我買180
兩支wii 棍都係280 (其中一隻仲要連wii u party)
我加埋四個手制3月就封塵

一pair joy con 就600
幾乎夠我買上面4個手制

寫緊文貼上 reddit
不過好唔好追埋 gaf 啲料先 冇上開

wiiu pro制唔係都要300幾咩?
180唔係A貨泥咩
不過D制係貴(可能加個d hd rumble, sensor,成本高左)
我諗住出馬車/arms個時先買第2 set制

有無人有wiiU mario3D world 同大亂鬥 出讓jpn

仲有"配件"可以講下
就係尿袋
部機4310mAh 玩zelda 3個鐘
但叉爆電都要3個鐘
我有個sony尿袋 10000mAh 當佢叉到2次
姐係最盡出左街玩到9個鐘
舊屎袋都唔輕下 連埋部機 又係一個負重鍛鍊

[/quote]
上次我想收對二手pro制 d價都二舊幾 最後無收到

淘寶左品勝20000 ma 果時玩pokemon go用

部機都係三部電話咁重姐

用TV MODE打大作...出街玩輕鬆GAME

美版正貨
觀塘mtr 搬鋪時買架
買時仲有幾十隻係到
都無人買wii u

訂左zelda 30 週年orchestra dvd
聽住等3月3號

Switch左WiiU右

wiiu 係啲fps 衰
除左爬山果張, 其他果啲畫面都算係唔錯
本身隻game artwork 就靚

directbuy 個網話定價如果到時調高左
訂左嘅人可以退訂

其實食Game係部部主機一出都要食，唔明大家點解咁大反應 ,食 2games 其實合理，當然4 games例外啦

Switch 都幾乎肯定紅藍炒L緊，好似我咁係某on list
鋪頭三個入機，轉頭打來叫我轉灰 問佢佢話入得一兩部紅藍 要賣街喎！ （哩間不嬲覺得佢黑）屯門區

coffee 老母訂機日扮傻扮天真話部機三千到，叫我留電話有貨call我，今日打來扮天真老任無貨派俾佢，哩句大話同佢個女係殘厠係Gathering 一樣咁可信！

利申:已訂兩部紅藍等俾人轉灰退訂

咁準備退訂都得

d配件幾錢度

個pair手制 有冇講過可以用幾耐

出得街咩 ？

張野都戴哂頭盔
2個月D yen一撚定會爆SEED咁升啦

20hr

果陣玩pkm go真係好癲 10000mAh+多粒後備電
幾粒鐘就用哂 就係係呢個時候 我係到諗當日係唔係應該買20000果隻 之前一直都覺得10000好夠用

輕過gamepad 100g 睇spec
但gamepad幾好渣手 所以唔覺太重
唔知switch拎上手會點

咪咁犬儒啦大佬
英國 美國 澳洲 日本
都有大連鎖賣機. 絕對唔會炒價

香港如果反斗城有得賣嘅, 點會同你玩呢啲蠱惑招
咩都炒炒賣賣做生意唔老實嘅, 同大陸人有咩分別

啱啱舖頭打嚟
骨頭指定要撒爾達同12 switch

美版eshop 好多game 都減左定假
yoshi wolly land wiiu 美版二百幾港紙就有
本身仲想買3ds 版塔車玩

即係想焗啲人另外買炸彈人

如果牧場物語今年出到就可以輕鬆玩下

香港人食慣屎就話食屎係合理

姐係之前兩隻自選果d都轉番哂zelda同12switch ?

咪係囉
梱綁銷售, hold貨炒賣
係短視嘅支拿人做生意方式

有冇人訂左?

本來由無骨。
變撒爾達加炸彈
宜家撒爾達加12switch
唔買炸彈人，等二手算

yes

All 3D Mario Game Trailers (1996-2017)

Galaxy 2 & Odyssey啲音樂

咁仆街 頭先金X都仲可以自選兩隻

任記逼人食自家Game真係好賤
不過我估佢係想用1-2 Switch去令人周街showcase佢部機

btw 有冇資料可以睇到以前港/台任/代理喺香港嘅搞作?
我篇嘢諗住係咁以都寫下以前係點，不過可能淨係寫 Wii 同 WiiU 算，nds/3ds 未必會寫
以前 Wii/nds 是咪有大型連鎖店賣?

反斗城囉

的確係冇分別。

第一件係咪動漫節比卡超配信

隻12switch聞到好大陣伏味

而家就係幾年前PS4 同叉瘟首發港行 都唔洗食呀嘛
要試玩 2邊都送短期會籍俾你 dl d free game來試下手制

十年前就好似合理 最弊今時今日個世界已經唔同左呢

訂紅藍主機要另加$200，加唔加好

Aeon?

會唔會打算多人玩買多Set joycon先

部機得我一個玩要1-2 switch 來把撚呀

應該就唔會太多人玩

緊係唔加啦! 買多對joy con
拎黎叉電又得, 拎黎4打又得

呢個真
問左佢一定要連呢隻game，無得轉

實際上佢出依部機既目標客戶係比多人打

treehouse live 有得睇gameplay
隻game 主要budget 都係拎左去拍果啲真人片

show off joycon 功能, 唔值咁貴

根本想焗啲人另買炸彈人

galaxy 同galaxy 2 應該算係全系列最正
mk8同3d world 個班底雖然都係live recording
但無galaxy 咁epic

只係其中一個目標

但實際上坐定定打既人遠超毓身毓勢打既人

港版今日仲有冇邊收訂?

我都係聽依度d巴打講話任記要開個藍海出黎
我相信坐定定既都唔係咩藍海

唔知switch會唔會炒番d冷飯落去
有好多game都想玩番

好唔好叫個親戚試下喺 nintendo store 幫我訂埋部機先
但係有強逼症唔想用轉插

到底開幾點

wiiu(唔知係唔係某一批先有)既火牛
係110~220V都用到 但佢無寫到出黎 要拆開隻牛先見到
唔知佢今次隻牛會唔會有呢樣野
但就算無 你另外買隻直牛is ok 配件list都有報價

LM

啱啱睇戲又打比我
不過無接聽，唔知又玩乜撚

Zelda 美版
係咪普通限定 已經有機套?

行版應該多數同日版一樣?

佢話confirm 係咪要撒爾達同12 switch
因可能佢有同事mark 錯第二個客
因電話頭四個字都係9807

其實日本國內是咪夠貨仲有得訂? 唔計網上

屯門邊間? 利寶最大果間?

日本Amazon有Zelda嘅collector edition 但係唔予約唔到

因為聽日先開比人搶

接訂唔等於3/3或者第二水有得拎，我估

岩岩睇到澳門個邊都係食Zelda+12S
但佢地係原價$2740
食1隻game -$200
幾有生意頭腦

有歌聽

coffee 老豆老母2間不嬲黑店黎
做咩仲要埋去

其實講緊邊間???

有得訂埋限定版

根本香港老任玩家（由wii年代開始計，再早d我唔敢亂講）都係食開屎嘅服務
而家switch嘅安排 = 喺舊屎上加咗朱古力糖漿

Gametai 我估到結果一定係咁是但比個電話佢玩下

細鋪

認真，跟兩Game 無問題，係衰左指定兩Game

指定兩隻仲要硬食灰機
23號官網果度有得自訂色仲好似無限貨

啲人買得全新主機就預左買番一兩隻game玩
但強逼人買同一定要指定既就真係有啲講唔過
咁不如直接好似ps4首發咁機加game一set賣都服啲

係咪即係最大果間對面隔幾間?原來黑店黎?我識人係果到訂左

又唔係黑嘅，退訂者，你朋友訂灰機

睇個款似啦 佢尋日仲話好彩仲訂到 都唔知咁急做乜 有唔係多game跟首發日出

大逆転裁判2 - 3DS

留名等買現貨

講真
買Wii U 開始已經期待緊玩新zelda
等左咁多年, 一日都唔想再等

紅藍加錢果啲咪鬼理佢啦
寧願自己買多對手制好過

老實，紅藍機如果有得汁，我都會考慮下放左佢汁翻d

當紅藍制夠貨 紅藍機應該無咩水位

執返幾百買返紅藍制

汁幾百等孖寶賽車先再出機

到時就有第二個問題 連灰機都揾唔到

買紅藍食炒價根本弱智，買多set joy-con好過

我官塘訂，星期五訂紅藍唔駛跟game，都訂埋薩爾達同炸彈人

星期六打來問我係咪confrim藍紅，我話係，不過諗諗下都係灰色襯的，反正藍紅又唔係限定，之後實其奇他色

所以今日落觀塘去轉返灰機，點之上到去同我講代理要限跟薩爾達同12switch，唯有另炸彈人同加左個叉電grip

我覺得唔係代理一定要客訂機跟12switch，係的鋪攞機一定要跟12switch，呢隻擺明伏野，的鋪梗係搵客食啦

正路出機一定係薩爾達同炸彈人

係wo到時仲可以睇下有無特別版出

其實一樣姐
佢地都要做生意 如果佢唔要客跟 姐係自己硬食
d 12switch真係可以留係鋪到砌牆

唔係代理要舖食，啲舖點會迫客食
不過應該係任記要代理食
代理都係被迫

係咪得我一個覺得 1 2 Switch 會變成 Party U 咁嘅宴會神器

如果你係開party room的咪值得買囉

睇gameplay好似得2P，重要唔駛望住個mon玩，成班人望住兩條友on99咁拎個製舉下發下，有幾好玩？

有冇巴打訂第二水機

nintendoland 先係party 神器呀
party U 得個gamepad mode 好玩

不過nintendoland 同party U 平啲架, 仲送一隻手制
switch 個價位係mario party 10嘅級數

兩條友玩超短時間嘅mini game
室內嘅開返部wii u 仲好玩啦其實

我玩nintendo land同partyU都有個問題
就係
今まで動いていたのなら、センサーバーの位置とリモコンの位置が近すぎるかもしれません。
３メートルくらい離れ、テレビ、センサーバーに対して垂直にリモコンをゆっくりと振ってみて下さい。ブルッと振動しませんか。
完全唔明 做咩setting都玩唔到
係咪要買sensor bar定點

轉左未
呢到大把人同你灰換紅藍其實

無sensor bar 點玩

因為跟機無呢樣野 我都唔知係咪必要 姐係一定要買sensor bar??

我美版跟機有sensor bar 連埋
無sensor bar 緊係玩唔到!

原來係咁thanks 好彩以為部機壞

轉左啦

紅藍佢到時都唔知有無貨

係得2P
佢gameplay就show左6隻game
而家係睇下到底總數幾多隻
有隻party game看門口無壞既(反正硬食 咁諗會開心d )

拎得出街玩嘅
有隻party game 即興開到玩都幾正

然後再諗 唔係呢隻就係炸彈人
但fuck konami
我再咁諗又開心d

Nintendo land 同wii party u 都有同屋企人or friends 玩
睇唔到揸奶 射空氣有幾好玩
希望正或出會有多D 好玩game
Nintendo land 既Luigi's mansion mini game 係神作

去旅行同露營好正喎
係Hostel拎出黎應該會易d識到人(女)

12肯定好似little planet咁
成個2手買賣區都係

個網爆炸左,不過好似未開

好似係未死得晒

我直覺我會第一日拎到隻GAME秒沽

個個出機都要食一隻
二手仲有邊個接貨

講起konami同party games
真係好想佢出返Bishi Bashi係主機到
細過一班FD 係度玩ps1真係好正
之後又係街機玩返
但都係覺得主機玩正好多

不問價沽

588一對制
玩幾次就可以買過
其實出返娛樂金魚眼已經J死

佢個網用 AWS，可能 start 緊機做 load balancing 啫

點解 twitter 有人出到咁

聽講起碼有24隻mini games,都抵玩既

nintendoland 捉伊恩同鬼捉人所有FD都話好玩

呢隻1 2 SWITCH都幾肯定去唔到果個LEVEL

炸彈人唔係蜜蜂H 字頭公司咩

收購左

個zelda 都好正架
要好有合作溝通
射箭果個好大責任

一早被konami買左

fuck konami

其實一隻都係玩幾分鐘
好玩就應該好玩嘅
但唔抵

想買 都係等出左先
根據經驗 落左訂 開賣日係無貨的
第一日d 貨係俾街客

闖關 ZELDA同PIKUMIN都好正玩有D挑戰

其實六隻多人GAME都好玩,WIIU所有PARTY GAME最正一定係nintendoland
不過SWITCH無左個MON呢堆GAME都無乜可能移植到

希望出年會有switch版

會唔會當日即放12 switch , 不過應該唔收

即是walk in有機會買到

比得起咪得

我就係街客
明知有預訂都碰下運氣

好正路
walk in 嗰班手上渣住幾千錢話要機
你開鋪頭會同佢講件貨留咗畀人？定係賣畀佢先賺一筆再call已經落咗訂冇得走嘅人話冇貨？

如果咁仆街即刻唱死呢D垃圾鋪

助長炒風

咁我試下walk in

咁又唔一定係炒，我都係自用

你用炒價買左已經助長左佢地
然後訂左果個就頭一批機拎唔到
打去叫人一係等 一係退訂
所以訂機真係搵間相熟好好多

唔係建議零售價就唔會買喇

拍拍機果三集真係必玩
d風格又夠on9 d game又好玩夠爽快
而家konami唔會再出呢d game了
明明渣住咁多好牌 都比佢晒哂
大盜五右衛門果陣PS有隻係3D動作
果陣勁鐘意玩 而家佢地淨係出Pachinko同手機game

到時訂唔到or無現貨 可以望下post有冇人放二手
果陣PSVR 出便炒緊 有d巴打好好人 玩完覺得唔岩玩都原價放番比巴打

wiiu party 都幾好玩架
有個mode 係用手指玩扭扭樂, 玩到用埋下巴

mario party 10 無玩過, 宜家美版eshop 買勁平

伍佑衛門超任橫向勁好玩

助長炒價

諗諗下
紅藍果pair joy con 隨時都會炒貴

自己喺日本網購買可能仲好，不過好可能都係俾支那人大批大批咁搶晒

買水貨都得嘅硬件

當年成日玩

跟主機果pair好似係左藍右紅，出面買係左紅右藍

係wo
不過我見佢制都有出藍藍同紅紅

我都係諗如果訂到 my nintendo store 嘅話就算
仲可以自訂顏色添 (雖然都係諗住左藍右紅)
strap 想揀灰色

訂唔到嘅話就等特別版先再算

Nintendo store限定
想係香港入呢兩種色得水貨，返到貨既都應該炒到仆街

自己上網買再用轉運好過俾啲舖賺啦

宜家 r/NintendoSwitch 全部都係 joy-con 轉色改圖

原本1-2-switch隻食嘢game唔可以一齊玩
因為得一邊手掣有動感相機

Nintendo store 仲未開

唔知會唔會block轉運地址，要聽日先知

同埋淨係收日本卡都死，香港發行JCB有部份online store識別到

我都擔心緊
正路老任係應該會 block
應該好大機會要等特別機

連鎖式黑店，我懷疑1樓樓梯對正果間都同佢有關係
又係叫xxx game trading
諗極都唔明點解老任會落呢間野個名做指定預訂店鋪

左右無所謂啦
好過食鋪頭炒價

去左屯門置樂咁多次都唔知邊間係coffee 老母

玩到中間會有大機械人

仲可以2p coop

walkin淨機起碼收你3500
訂左去門口等佢到機 仲好

請定假去攞機

唔明點解有人會鍾意紅藍機 handheld mode一邊紅一邊藍咁柒

你去置樂大聲叫Coffee 老母快D出來Gathering !!

#咖啡老母喺188

我鍾意灰機

你真識玩

因為要藍紅先會配到手掣變全藍全紅,好似係

8點入到第一頁
而家又入唔番

根據經驗 應該唔會

你落左訂係隻蟹
我無落訂佢要食炒價我最多唔買
所以有貨應該係 walkin 客先

CHOK人係唔係度 有野搵你

係真唔係呀

因為訂左冇得走焗住要等佢比貨你，唔訂到時可以再自行決定買定唔買，感覺訂左會即時變水魚。

唔知正路
因為喺188

黑店我唔知，我由psp開始訂機無試過收左訂開買日無機攞

一定有黑店會咁做 不過正常店唔會囉

細鋪落訂其實蟹硬

mario 都係紅藍色
我訂左灰機, 但紅藍都會入一對

仲有啲隱藏技要unlock
點解隻game 唔再出嘅

金_算大定細

有得簡就一定係簡紅藍ver
我覺得幾靚 無灰咁悶
但而家我淨係想快d玩 咩色都唔重要

都好有下 理論上係佢到訂係最穩陣

大
間野好撚寸

真係接受唔到左右唔對稱

大啦應該

因為konami而家唔出d無肉食既game
低成本又快回報就最岩 手機game就係佢地主要目標

然後灰機左右都係唔對稱

呢個世界
得返AAA game 同mobile game 兩款模式有人會投資
又有錢賺到

之前mighty no9 個模式以為係另一出路
點知隻game.....

屌
強逼症

You win

龍頭黎喎大佬你仲要問大定細 ?
成個黃金得佢信得過

到時實有好多人放1-2switch同zelda

七折回收

不過講起金_你地話佢好串
佢地188間分店Nice好多

你去google search寶源就知
金源係佢地門市

所以揀左跟Bomberman 到時等收二手1-2 switch

同感
訂switch打黎又唔該前唔該後咁
黃金果間對比幾年前我覺得有禮貌左好多

12s就應該係
Zelda短期內應該唔會有人放
如果Zelda都唔玩真係無咩必要沖第一批

因為有好幾個
有幾個係幾串下
問少少野都唔係幾想答 有種唔耐煩既感覺

覺得最寸既係個中年女人

巴打係咪要 12swith 呀? 七折我都殺呀

188好似有3個人，1女1瘦男1小肥男

我就係見佢多老任野賣之後先搵佢訂, 見大家都話大, 希望無死啦

188 個間真係出奇地 nice, 同我講彩色制版本未必夠貨時仲講哂唔好意思

利申: 繼 Wii 之後無訂過機

有PS4

DFC Intelligence Believes Nintendo Switch Can Shift 40 Million Units by 2020

13000 YEN 隻 Zelda 係咪日本 My任Store 先有?
成朝都 error

觀廣食4隻, 佢話3/3 一定有貨忍唔住落左訂

同埋呢類連線GAME真係要有FD玩
你班FD唔買老任帳/Switch版FIFA唔似PSXB咁多人玩根本冇意思

隔離果條mk 仔都好撚臭寸

chok人有野搵你， 你有冇telegram?

香港都有
但鋪頭唔比訂
肯定留黎炒

邊四隻

金源係咪都冇得訂喇

我訂個時食2, 其實係得隻12switch算"食" 啫

明眼人一睇就知佢點玩

twitter 好似有人入到

寧願有一間係串到仆街, 但係無咁黑
188 唔記得1樓定2樓, 有間鋪係一個阿毛睇鋪
以前買 NDS同Game 差 d 二手當新買 (螺絲位花哂, Game 盒膠紙唔同原裝款)

188有間一睇就知D野係2手
我冇買二手GAME既習慣所以冇幫襯過

molamola

?

拎去溝女啦

邊個唔想溝女
一紅一藍
開埋隻switch 玩

大把人買

我諗我知道邊間，西城電腦對面

呢間唔係擺明賣二手既咩

今日倒數仲有40日

呢到日日吹口好快到
到時一定成班zelda 劇透撚

個阿毛係咁既樣

佢好似都有賣nds

形似神似

21號果兩個我之前未見過 好好禮貌
不過我而家都少去188

圖都有埋

btw 金源係臭寸
但啲amiibo 好抵
岩岩出果時120$買左好唔順氣

其實係出路黎 只係稻船而家係個商家佬

屌 畫得好似

訂到deluxe zelda
refresh 左3個鐘

喺邊度訂

我仲係入唔到

日任官網

我都re左3個鐘

日本老任打完怪獸未

入左

ship 到香港?

是咪要jp信用卡

㩒到比錢就收左皮了

用tenso都得架？

搵轉運

唔洗, 我用DBS master都得

仲係連唔到

又唔係同佢做人世
各取所需
佢比到貨又比人平
串得起

龍頭大撚哂冇計

朗報 大師劍有得散買，不過5月先發貨

其實我唔知tenso送黎係敲我門定掉低比樓下看更

緊係咪同佢客氣啦
大大聲同佢講: 賣game 姐大佬. 唔洗咁寸嘅

開鋪做代理姐, 你估你任天堂董事咩
做乜要受佢氣

咁sound track 呢

依加二手wii u日板32gb值幾多錢

$50

仲有諗住拎去黃金賣咗佢
會唔會俾人食水深

前幾日上dcfever望過 d人賣2300

有個4000yen有晒9900所有特典唔連game

仲未入到去

連mk8同埋super MARIO bros u
放到$1700我都ok

狗衝
唔識得日本寄野
照計play asia 到時都會有得買?

屌又變返白底嗰個 error

load到入去 下一步又係godzilla

咁拎去屋企雪起佢好過

淨機??

X2

有d有連game連wii制
有d就寫破解左乜乜乜
個價真係升返
我上年買 1800蚊美版連六隻game
一對wii手制 係部機花左一面
而家停左產應該會仲有得升
岩岩睇番有d放2000左右

我上次用係dhl打黎問我有冇人喺屋企

hktvmall都有
但2999hkd

on9

我早2個月放日版連7game will制 $2500
想買最好等switch真係出左，個價跌到好似x360甘再買會好d

係手機睇 page not found係唔係del左

要連埋後邊d字copy

不要想太多已經缺貨
BTW：唔知點解係PlayStation 4- 預訂

睇黎有排炒
細鋪訂果啲隨時要等下水

屌 android個lihkg想highlight d字會炒

咩舖黎架
Trade-Lazy

我想知幾時有下水
之前xbox one s 美國8 月出左到11月先到香港，耐到我冇左買既慾望

咁多次訂行貨機講明即日有既未試過拎唔到機
Psvr呢啲炒到飛天都一樣正價拎到

係咁笑鳩人訂我剩係覺得好酸

日本amazon訂有冇伏？

咁係因為香港唔係首發地區
X1想玩既game都出左PC版 完全零興趣
完全唔明佢點解咁做

NS如果好似PSVR咁 個幾月先比少少貨 真係有排炒

你指有d咩伏
係官方訂
佢肯ship同留意下個火牛 應該無咩伏

我8月買左黎睇4k bluray

500$ 大不了咪退訂
有乜咁酸, 我比左全數添啦

代理鳩hold 鳩炒, 梱綁銷售係事實喎
ps4第一水都有試過無貨啦, 現場咪一樣walk in 炒

係,ps4 pro psvs其實一早有得訂D人唔訂
訂左個D一早拎到機,唔訂個D就嘈無得買
真係唔明

pro係既 但psvr想訂都訂唔到
一陣比人秒哂
pro就聽過 頭半個鐘禁都仲有貨

下,ps4 pro sony個網我睇佢由有得開訂到開售前一星期都有得訂
因為我ps4個harddisk神左,個時我都諗緊買唔買
不過最後都係換harddisk+xboxones

pro半個鐘果個係第二次預訂 無講清楚sorry
psvr就可以屌下 但pro見到佢個facebook page成堆都講買唔到pro成件事好神奇

搞到我都想放
但又唔知switch會唔會有方法過Wii U game

日本好似有得揀Joycon同手帶顏色

係香港買部遊戲機先俾鋪撚狗咁撚

香港買乜都係，所以零售市道差唔係無原因

仆街3月3飛去日本買

利申會買

因為d有錢佬係到玩野呀 愈有錢愈有得玩呀!

3DS 果時都係唔同色唔同價

港任冇人性俾細鋪玩晒，佢會唔會有一日良心發現係大鋪有得賣（Broadway/ Fortress)

剛經過觀塘
指定食四隻
12switch, 撒爾達，街霸，炸彈人

痴線

有街霸？！

仲有得訂

有貨你慌唔會有水
無貨仆去都無用

撒爾達唔肯定係咪其一
因為我當咗必食，所以就咁望其他三隻無睇錯

街霸唔係首發喎

我之前都睇到
其實我想問好耐
街霸係3月3出咩
唔通要等佢唔知幾時出隻game先有得拎機?

係
有pair喺度講，所以我應該無睇錯

多啲選擇，唔可以養班炒水貨既仆街

寫$500訂
有人問預共幾錢，只簽四千左右
所以應該係仲收訂

capcom都未講街霸幾時出

係咪俾咗機你先，之後先俾隻街霸你

咁我唔知詳情
我乜都無問，剩係望
寫住要買ABCD 四隻GAMES

末出Mario Kart 8 Deluxe已經有

硬食WiiU版

屌睇錯要硬食埋Mk8

呢個係官網特典

依家amszon開緊予約果個都係特典版？

係咪真係有人入到去買到
我連一次唔係 error page 都未見過

都係果句
多貨佢入返嚟都唔會炒高
少貨你更加無得同水貨佬爭

你望就望到時只係行少水多

不過唔好諗住日貨仲有得訂就好多貨
有好多都唔保證發貨日期
日仔preorder 嘢好多時都係咁
有次等得太耐我cancel 俾間舖話
雖然最後都肯

発売日：未定
即係街霸出左先有機拎

係要拎果間幾間黑店黎講
我ps4首發正日正價拎兩部行貨返屋企
Psvr就同fd一人一部都係正價
你可以唔信

Switch訂果間一路比訂一路mark貨 我第24張單買紅藍 後面一話要紅藍職員即刻同條隊後面講無晒紅藍

不過你可以唔信 咪繼續自欺欺人訂左機係水魚係傻仔 訂左要擔心四十日可能你心入一面會好過啲

買部機真係辛苦
我都係等行貨多，但唔知要到幾時先可以walk in 買到

嘩屌黑店

就算日水有好多貨 只要行無晒開港班舖實會炒
香港太多有錢人幾日都唔等得
一直炒價都咁有市場先會助長炒風姐

經過咖啡媽，大大隻字寫撚住不接受預訂！

任記仲寫撚住佢係on list 鋪，哩間野黑到仆街！

屌佢個囡！

樓上好似有巴打聲稱咩得幾間黑店點點點咁
講到好似得小小害群之馬, 都廢事同佢嘈

自己睇gaf 同前幾版
根本8,9 成細鋪都係咁樣撚狗咁撚
老實嘅鋪先係極小數呀

咁樣嘅零售風氣都要啞忍, 阿Q精神

個囡靚咩

可能人地真係訂爆晒截訂啦

日水買到一定貴過行！

一人少句啦, 打機啫, 你有你walkin, 佢有佢預訂, 有咩好嘈

利申:有訂

好多人都係官方fb 大大力屌
希望將來比返大鋪做啦.

啲黑店....on 左list 咩都答唔知

撚狗咁撚

唉，呢個年代仲要落舖訂兼食炒價………
咁佢開個網站嚟做宣傳嚟做咩…………

佢Nintendo online shop先可以自定
出面街買都係得灰同紅藍果2款

其實依家仲有冇邊間可以訂行貨？同３月３有得拎

行機咁多年都無人買
佢地賣得出交到數就咩都唔理

不如整個list有咩on list黑店, 一齊email俾港任睇下佢地會唔會做野
如果訂唔到到時又有walkin行貨 就黑到PK

邊間訂兼食炒價?

我見好多都係正價食game

冇人買既原因 係因為region locked
今時唔同往日

行機冇人買係因為ｏｎ９鎖機

我都有訂

但眼見咁嘅營銷手法
唔屌出聲嘅咪縱容左佢地獲獲都係咁

我部ps4 都係豐澤買
以前反斗城都有做行版wii

阿媽同囡你揀咩先？

所以港任宜家咪high 到叫晒春咁囉

我講錯，你啱，係要食GAME

我留電話果日同我講乜我on list 咩，留電話比佢佢打翻比我話會留翻部比我

點知星期六朝打黎話老任無貨比佢喎！

揾鬼信佢

屌佢個囡

咁仆街, 老任有無電話可以投訴?

到時真係唔比貨佢

一齊投訴啦

狠狠咁懲罰佢個囡就算數啦

港任個facebook page好多人鬧

屌
inbox 老任個fb
投訴下佢啦

大家都唔好啞忍啦

諗住去深水埗放wii u
邊間鋪樂啲

做咩唔上網放?

頭先上去update 下老任個post
啲人嬲到上消委會投訴

鬧都無用, 我見唔到有反應回覆
呢樣要讚一讚罪大, 老母比人屌到陰唇反埋都keep住有回覆

其實仲有下文，阿咖啡媽留電話仲話我一定留俾你架，記住留左一定要幫襯佢。問佢價，三千蚊到啦，我話行2340咋bor,佢話係咩？我話金源收行價加兩驚，佢話佢做到我都做到你幫襯我啦，留電話記住幫襯我！

留完禁錢上金源

黑撚到咁

前世要做錯d咩先會幫襯coffee老母

官網而家果堆機睇落似無限供應
因為任你簡色冇咩可能set死出貨量

我一開始都無諗過幫佢訂，純粹睇下乜價

入撚到先算

On9一問, 遲下出嘅Mario Kart兼唔兼容3DS

限死今日內訂咩

?
唔明

去188買野多數直上二樓
買野都係簡金源同gamehit仲有左邊中間走廊有個四眼哥哥果邊買
有時買尿袋同SD卡就森天地

諗下好

我就冇乜嘢嘅，最多咪唔買住
但係有人想訂埋 zelda 限定版真係屌晒出黎

唔撚係掛 為左PKM買左3DS冇耐

諗下出大亂鬥係switch實際d

我食左普通版
都想買多set 限定收藏

你想玩mk可以買番隻舊 mk7

pkm 都夠玩百幾個鍾啦
3ds 未死住架
隻pikmin 都未出

咁你又唔做下功課3DS出左幾耐&任天堂一早準備今年出新機
3DS其實都有好多game玩啦
隻MarioKart7到依家都仲好多人買&玩

有新梗係買新 不過屌你老母NDS都10年先收皮 3DS得5年

但我飛去日本買, 免稅兼有折喎

把劍同ost都有得單買，不了

首先你要買到......日本老任粉絲好瘋狂，你預訓街

你話 NDS 係由邊年去到邊年話?

我唔係第一輪鳩衝

NDS十年

188真係得2樓係去得過，最多加埋入口間尖士多

JP Store入到啦!

得你入到

以下のエラーが発生しました。

ただいまサイトが大変混雑しています。誠に恐縮ですが、しばらく経ってから、再度アクセスしてください。
誠に恐れ入りますが、以下のボタンからお戻りください。

godzilla.png

開始有幻覺

JP網個Joy-Con好似冇晒其他色
得灰

連個網應該咩樣都未見過...

希望23號訂火紋唔會都係咁

switch出節奏天國應該好正

Shovel Knight Co-op Gameplay on Nintendo Switch (The Lich Yard)

有個問題想問 手握mode係唔係停震動功能

wiiu 都有coop
呢隻野買極都仲有新機版本
幾好玩

香港都應該會係咁

準備買多一set 紅色joy-con
去到俾錢果頁load極都唔得

你地點樣運返香港
寄去代運個地址先?

係呀 跟代運俾果個地址填

有D代送唔俾轉寄呢D

電器果啲比海關周到其實要罰錢

諗緊請3月3定3月4好

星期六要返工真係慘

入到去一頁，之後又要打怪獸

你講日本定香港

4穩陣d
3咪收工去拎機 拎完果晚打
第二日唔駛番工
同埋3號下就到貨你就無左半日

會罰架咩

我用轉運買過N咁多樣電器, 從未出過事

無記錯香港電器入口係唔駛打稅亦唔犯法

Legend of Zelda: Breath of the Wild (Nintendo Switch 2017) Trailer Reactions Montage/Compilation
等睇俾FineBros告

終於買到了
但趕住check out
唔知有無買貴到

想買薩爾達限定pack, 入成日到入唔到

原來星期六黎
咁唔洗請了
放假
咁請星期一打多日

3月3星期五但

終於買到
紅色手制一set

部機係Amazon jp賣¥40000咁貴嘅

炒價

個的係reseller來, 唔係Amazon官方賣

amazon 官方有賣呀不過一早冇晒 quota

寫下不接受預訂都比你話係黑店

官方個list有佢名 但係佢話佢果度冇得訂 點解?
除左拎埋到時炒仲有咩其他原因?

追返的Post先衝出來啦

左藍右紅 + 灰 strap
btw 竟然仲訂到 zelda 限定

宜家睇下佢會唔會 cut 外國卡同轉運

事實証明港任同香港班代理

根本就應該屌出聲

留名等老任開白頭片

到依家都未入到

邊到訂

不過我喺公司部機都係仲未試過入到

冇啦，佢要 cut 外國單嘅話有大條道理

冇人訂第二水
個個都衝首發？

應該唔係跟 IP 放
可能係 set 個 cookie 俾你

咪就係 godzilla.png

佢之前應該咩都冇跟 啱啱先改好 如果唔係都買唔到

人地打爆賣埋都應該未有第二水

但係睇 twitter 之前都係有好少量人慢慢入到

關哥斯拉咩事

入到 不過再Load多版 又godzilla
而家入到既話就點click都唔會死

FUEKI都出

查實點解animal crossing 果四隻雜卒amiibo 會咁平
其他角色都無咁平
40$有4隻, 仲平過扭蛋

有無人知第二水幾時可以訂

任斯拉已經有條目

我覺得出T-shirt應該幾好賣

已訂 老細話4月3有貨 有機3月中有貨

點解佢會咁快知

會唔會比人打柒

仲諗住4月尾連MK8D一齊買依家咁款都唔知買唔買到

比貴啲實有水貨

隔一個月都冇咁撚on9?

行貨好難講
啲狗西鋪頭一車車運上去大力炒

個老細話係代理同佢地講

大家覺得switch 會唔會出metroid 同埋kid icarus
3ds 果隻天使仔咁賣得又好玩
無理由唔再出

美版FC(NES) MINI到依家都仲斷緊貨

歐版有好多

要食咩game

Metroid 有小道消息傳緊開發中, 有機會E3講
後者我都想知

大亂鬥係咪都應該會出？

通常都係部機最後一年壽命時出
等啲人買埋佢

冇講 佢話要等代理通知 我淨係落左300蚊訂就算 佢講到實有咁

metroid 好似好耐無再出
3ds 出左隻垃圾比人屌爆

wii 果隻你地鍾唔鍾意玩
我覺得好孤獨, 成隻game一條友係啲怪物星球行
玩到個人好sad

邊間
好似好有內幕咁

wiiu/3DS版 會port去Switch,應該今年出

新機唔係一定出一集新架咩?

隻Yoshi 難度都有返咁上下喎
之前啲人又話好易

利申aim100%

個傳統已經由出Mario Kart 8 DX嗰下打破左啦

打到邊?

yoshi 系列要100%好麻煩
好多collectible 啲位都好random
(係咪有狗仔會幫你搵今集?)

唔似mario 同DK 咁, 玩開就搵到

即係又會鳩port 去switch
加幾隻新角色要你買過

傳聞好似會合3DS + WIIU 再加兩個新角 + 所有DLC

一早買齊晒啦屌

大埔個間
平時都去開佢間野度買game個d 算係老實既 好過d咩coffee老母間野

個eshop account link 得埋
其實理應比返少少著數買齊左mk8同smash DLC嘅人

要食街霸真係笑左出聲

前面有人話日水平過行真係笑左

打錯自膠

睇你係邊買既姐 禾買日行

隔離有位哥哥仔係地鐵睇To Love Darkness 仲要係無修正版

問佢 can i join?

對買咗實體版嘅好唔公平啫
係咪有個實體版跟埋 DLC 架定係我記錯

飛去買應該平d
不過我相信盒嘢實又重又大舊
未必好化算

連稅加埋運費分分鐘都仲平過港行正價

希望可以好似wii過wiiu有個引越app
之前wii買過嘅vc喺wiiu可以低價買入
雖然我覺得應該free

UO老母五百蚊來回

佢係度睇熟女組，唔是我個範

去旅行順手買埋 免稅+有折

商品：HAC_Q_AAAAA 【数量限定】ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド DELUXE COLLECTOR'S EDITION

呢個係咪就係個限定pack

上網買分分鐘平過港行

首先

熟女組 超有趣哎

1-2 Switch: 14.2GB
Zelda BotW: 13.4GB

咁係唔係姐係起碼有50隻mini games

終於都訂到

返到屋企都仲係入唔到
雖然已經唔關我事

diu
「1-2-Switch」ダウンロード版の必要容量がゼルダBotWを上回る14.2GBと判明※誤報で実際は1.5GBかも

一隻1.5gb嘅game收成三舊水

Wii U super MARIO bros U
點樣可以用gamepad 起磚 幫其他玩家過關？
有無巴打知？近排拎返出黎玩

俾個 14.2GB 嘅 source 黎我貼上 r/nintendoswitch 玩下人

ダウンロードに必要な空き容量 1.5GB以上

好似官圖咁

垃圾老任

有追記
冇得拎黎呃 internet points

誤報

有無巴打答到我

好似要2p或以上
兩個玩家用wiimote
gamepad（第3人）就可以隨時篤moon輔助

爸打們覺得4480買隻森媽叻神返黎玩好唔好

慢慢炒藍紅同限定啦你班傻仔

拎去_ _唔好

_ _即係點

尋歡

剛剛開機同你check左
揀左save後，有得揀兩個mode，一個1至5人的boost mode，一個只有1人的單機mode
要揀boost mode先可以touch mode放磚

我想開依頁黎睇但係我連佢個 home page 係點都未見過 得三封 email 可以 j 住先

係咪可直送香港?

謝謝你

アクセス集中によりご迷惑をおかけし、申し訳ありません。
発売日お届け分の「Nintendo Switchカスタマイズ本体」の予約受け付けは終了しました。
今後の予約再開時期については、後日ご案内します。

到訂完都入唔到去八下有D咩自選野

...

賣晒機都未賣晒薩爾達DX版

我唔識代運
希望play asia 有入貨

2月 zelda 其實仲有本artbook出
厚皮書, 好似之前果本咁

即係點架?

我mario kart, smash bros, mario maker
隻隻都買齊, 要上account register 嘅話一定得
DLC 都買齊晒

要我買過真係好陰公

你講開playasia, 原來藍藍同紅紅有美版賣

入多隻薩爾達DX版先

點解賣晒都仲未有得入

終於入到呢頁

咁香港實有
啲鋪好興入到美版硬件

買啦

想問下amazon jp 訂嘅運費平啲
定係用集運好?

amazon 都有配件

日本任天堂送唔送嚟香港

緊係唔會送

你計下重量咪知

無野了

好似有啲後悔冇揀全紅

啱啱先留意到條 strap 係調轉方向插入...

點都平過行版
決定係amazon jp 訂對紅藍

不過未預計埋匯率會變

btw 如果 amazon jp 直送可以免稅喎，依樣都要計埋

竟然同時出咗兩個 reply

pre order 宜家要比錢埋單架啦
點都算幾化算!

不過當然香港都會賣水貨, 但到時日元係點唔知

無緊要啦
btw, 有無換OK 隻哈力馬龍
儲緊印花

amazon jp 好似係就出貨先 charge
之前試過 pokemon center online 都係咁
死喇 nintendo store 會唔會都係
不過點都好過俾香港 game 舖咁賺

而家爆訂爆到咁 希望今次食到個勢
唔好好似wiiu咁 等到第3 4年先發力有多d正game玩下

原來係amazon jp 買配件平過係官網買
最衰係Amazon 買

個網仲要好穩定
慢慢你揀

不過搵唔到你地講果個ost 套裝

wii u我覺得真係衰塊pad
唔係塊pad咁啞咋當年都會買部返黎取代部wii

amazon jp 有時係會無啦啦有減價

amazon jp買野揀最貴個shipping先知咩叫快感

當今日6.8算ship到黎都係HKD520

ON9左係官網買，連轉運貴左成舊水

特別係香港
之前係張枱想揾位安置都要汁左陣先有
btw隻gamepad連埋電視有3D音效幾過癮
但成日玩一陣就要叉電

如果佢後期肯將塊pad變左週邊咁賣唔捆綁式咁賣可能唔使咁慘
但係冇左pad仲玩唔玩到全部game?

應該玩唔到 有d game要強制有pad

未正式出已經買左2部
今次真係傻傻地

有無人知仲有無地方有得訂紅藍機 很想要

終於入到 store

冇買機套添

上amazon 另買pair 紅藍啦
好抵

但你地講得岩喎
買完無扣到我數. 唔係好明
check out 時已經計左匯率啦
送貨時照計唔會再計過架?

個 charging grip 好似好受歡迎咁 amazon 同 nintendo store 都 sold out

之前啲新聞炒到必須咁

佢係連 capture 都未做
應該真正收錢嗰下先計

你唔係用港元結算下話
amazon自己個匯率好閪架喎

Yen

照買
你睇主機個價格分別
就知點都有著數

有無睇日本官方個youtube
有bigband 同rock band 嘅concert
咩game 都有
好好聽

隻狗

splatoon live 好正

張 gif 好似太大
推走佢先

2

英文配音好難聽

3

444444444444444444

5

sor

哦
原來我之前未 set nintendo account 嘅 password，淨係用 nnid 開
set 咗之後就有得俾我揀轉區 (不過都係要 unlink nnid)

凌晨仲上到老任個官方商店，一到朝早又變返任哥斯拉

Lego Worlds
Switch/PS4/X1

Japan - My Nintendo Store sells out of Switch preorders

閃光鯉魚王配信
- available in Taiwan, Singapore, Hong Kong and Malaysia
- receive a Serial Code from participating stores to receive this Magikarp
- Level 19 and comes with a Rare Candy and the moves Splash & Bounce
- runs from January 28th through February 3rd
- code runs until February 6th

唔知係咪俾人block 左ip，到依家都未入到

仲未試過睇到個page

入到去 不過賣晒啦 機同埋Zelda 特別版都冇晒

等聽日火紋限定

以為又係素材
一禁入去

想知傳聞中既Zelda淨特典唔連game，係咪真係有得買？

你地好唔好買保護貼定係香港機鋪買算？驚太大張自己痴唔掂，但係機鋪食水太深，千零yen野隨時要2-3百

自從之前睇完有巴打開post講mon貼野
我就知到mon貼呢家野，求鳩其就得啦屌

咁我自己試下貼，反正都係幾十蚊

淘寶再加手工費最盡都唔過$100

訂機果陣講埋3月3肯定忙到幫唔到貼 買左都要自己貼返

等淘寶第三方配件

係森林買左呢幾樣

唔鐘意官方個拉鏈袋買左呢隻袋

另外個叉電grip已經炒到貴過香港

Zelda 特別板把劍宜家my Nintendo eshop 有得訂，5月頭出貨，4320円

連 Post Card 唔連 OST

有冇人可以貼多次嗰幅某舖嘅配件價?

任天堂個store送唔送香港的？
佢隻3ds重制火紋27號可以訂

好似重有set 4320円有曬特別板其他野

買晒兩set加港版game, 自行還完特別出版

你個名

本身我想改亞古獸

一 set 機已經有三粒鋰電，會唔會出事

自己搵forwarder 或者集運果啲巴打小心喎
問清楚佢係唔寫落報單定船運定會幫你拆件
套嘢咁多粒鋰電正路係唔可以就咁飛返嚟
到時件嘢滯留俾人回收咗就搞笑

但係個盒

係森林買, 送唔到可以退貨

我用SF運過1部電話加2pack電加walkman無事

如果係佢應該會唔送直接幫你cancel

如果填HK地址佢俾你落單應該無問題

如果填日本轉運倉地址, 轉運倉唔送可以叫佢退返森林蝕手續費

DHL果d一定唔送先

貴少少用SF

梗係得
Fedex DHL 都得，貴啲者

Ding

tenso 有得揀?

領取鋪頭:

會出 RE？？

5月去日本，到時搬部返嚟玩

我6月 到時先買joycon

法國Switch&GAME減左價

唔知

joycon其實唔洗咁急，遲下一定大把特別版

最少Splatoon2出我覺得會加埋螢光綠/紅
淨係制玩色都夠哂貴

副廠出自訂外殼

自己做水轉印

唔知行貨會唔會早幾日有 偷跑

大嘢加有行就唔好諗

3/3 攞到都要還神, 重偷跑

我覺得水機有可能1號開跑，不過應該索價4K

仲要d game都天價

唔好呀

仲有成個月，洗唔洗咁早驚定

終於砌低隻任斯拉見到個網係咩樣

joy con 同叉電唔急嘅
美日水貨都用到
鋪頭炒咪上amazon 運到去香港

個紅藍色
7130 yen 連埋一齊寄嘅
真係平到爆喎

amazon 搵唔到zelda OSt 個特別版

宜家變左7700 yen
股市咁!?!

岩岩金源簡埋bomber man + zelda
想問bomber man 係唔係一手制就可以2 play

識嘆

一機兩制
買多一pair 就可以圍住個mon 仔4 play

有無人記得以前超任炸彈人個4打器幾錢
好大個頭

不嬲amazon d discount 都好似過山車咁

7700連稅, 你直寄國外會扣稅

仲接訂 咪要等第二，三水先拎到機 所以佢先唔洗你硬食1,2

等機到左手先出手
到時三月三無機拎 得番d制到左
如果機無哂貨 我諗配件唔會sold out呱

其實買先無所謂, 一日未轉PFS都可以cancel, 依家可以鎖死個價, 之後加價都唔驚平左又可以cancel再買

佢應該之前一早訂左 而家先加食game, 金源一直都係任揀2 game架

今晚計計數先 係唔係都係3月3出貨?

【現在1位】

【現在2位】

【現在3位】

但佢琴日打黎，要我硬食1,2,冇得揀bomber man. 個個唔同？

決定日日mon 住

SSP定188?

SSP

3月3日佢會寄課, 你預6號先收到

咁可能因為早訂遲訂既分別 我第二日已經訂左 果陣仲未洗食骨
之後先打黎要改食2 game

我第三日訂，佢同我講最先同最尾訂都食呢兩隻喎。

咁奇怪 佢唔會到時要我再食多隻呀嘛

到時先算了 ,其實頭幾日冇乜人訂，乜都未confirm.

佢又咁大袋 21前收訂
而家都唔知玩死邊個
不過佢係大得起

我一早訂左係之後佢打黎叫我返去簡game同改單
金源不嬲唔洗食1+2

我好早去訂,佢尋日都打俾我話要食zelda 12 switch,同灰機

我188
你去ssp閪場冇計

唔係呀嘛
我都揀左zelda 同炸彈人
睇過12switch 冇興趣

同路

之前仲有人恥笑早訂既巴打

我都係188 自選兩隻驚

我ssp都係自選2 game

幾時訂？

17號 188金X

上面又話收到電話自選要改12 switch
係咪佢地夠數搵人接晒12 switch就收左手

希望樓上自選2 game既巴打真係唔駛食12switch

我係官塘訂，佢同我講由唔駛食變食薩爾達同12switch，重同我講，你唔OK我可以退訂俾你架，完全唔休賣

18

我15

咁就真係唔知使唔使硬食，因為我到而家都無收過電話，可能到拎機個時先同我講掛

我17

佢有無打過比你？

都係笑香港訂機啫

無
我19號訂 左炸彈人同zelda
依家要硬食zelda 同 1 2
炸彈人另買

算 當硬食左 1 2

琴日打黎

我一條問題搞到大家咁真係唔係幾好意思

同你講要硬食zelda 同 12?

gaf 同高登都話有人收到電話要轉

可能佢地miss call 就無事

綜合各方資料, 邊間訂機都係要硬食薩爾達同12switch, 未收Call既巴打請做好心理準備收機時要食

不過其實都係食12switch啫

毒L
邊有人陪我玩隻垃圾1 2

其實正常都係逼你食12switch既姐 衝首發多數都係為左玩zelda姐

ok 啦
拎出街雙打玩

先日の研究発表会では登場しなかったブキの画像も入手したので紹介しよう。
これはスピナータイプのブキ、「バレルスピナー」だ。
メンテナンスのしやすさを考慮して、特徴的なバレル部分の取付角度や部品の構成が変更されているが、基本的なブキの特徴には変わりはないようだ。

我係想玩炸彈人 唔好笑尻我

勸一句想walkin買既巴打, 真係想3/3有得玩最好都係搵地方訂

睇日本既情況加上首發亞洲區得日本同香港, 想walkin正價買到既機會等如零

我都係, 好耐無玩過, 最緊要可以呃老婆玩出機

原來咁多人急住3月3日玩
唔知仲以為PKM同MH有首發
都係等跌破2000先出手

發佈『XOY虛擬銀行(Pokémon Bank)』最新資訊

我老婆話唔好買自私game局要炸彈人
不過點都好過12

從對應Nintendo 3DS Virtual Console(虛擬主機)的軟體『ポケットモンスター 赤・緑・青・ピカチュウ』送出的寶可夢(Pokémon)們似乎天生擁有很高的能力。

好似一定會3V

你當薩爾達流架

要不是薩爾達首發...

紅藍 strap 都賣晒www

Super Mario Odyssey - Nintendo Switch Presentation 2017 Trailer

10,134,978 views

任記第2條1000萬views遊戲預告

森林重有

落訂果d不嬲唔會咁快有機, 相反佢會慢慢放d機比walkin 肯食炒價既先

咪即管睇下呢個post訂左個的人係咪一部都攞唔到囉

sor唔係想笑人 雖然我都想玩炸彈

睇trailer 隻炸彈人好似好low budget 咁

其實大鋪都會炒
真係勁早訂果啲先會穩陣
不過接第2 3水, 唔係炒價都ok 嘅

咪係囉
買wiiu 果陣已經期待緊zelda
等多日都唔想
返去即刻開機就煲

佢地點會明白等左隻game三年 終於見佢出係咩感受

Low budget(x)
No budget(0)

Fuckonami

Ps fan 我都係睇見Zelda 唔錯先訂機

就算MH都未必有呢個威力
因為3DS都仲有得玩住先
不過去到X轉左好多野 就無咩心機研究
唔知佢仲會唔會出番5 定就算5都跟X個系統

官網仲有

個兩set特典可能係官網限定

朋友剛打比我
話HMV 有得訂
食12switch, 撒爾達
$3300定$340

大型連鎖店都撈埋呢份

以前玩最多係炸彈人online 仲要係台服

最怕這個先係公價就大檸樂

薩爾達+12switch $1000

唔出奇，豐澤百老匯都會炒iPhone

老老實實，3月3我拎住張訂單落去鋪頭到，佢夠膽死我面前唔比貨我而比貨walk in個d？

打你兩獲再踢你出門口都得啊

諗起一件事
好幾年前我frd係好景訂左隻gears of war3
然後正式出前一晚 鋪都打比佢 話有得拎
佢就好開心收工就狗衝去
點知鋪頭話唔賣得住 今日買就做唔到正價
係炒價 叫佢聽日正式出果日先黎 就比到正價佢 唔駛貴幾十
從此之後 我個frd無再訂過任何game

我唔撚信

買野通常就多買多平

香港買野係買得越多越貴

做乜鳩

今時今日冇得咁惡掛，除非想以後冇生意姐

甘你正日都拎到啊
我要求唔高
正日拎到就得
反正行貨主機無可能偷跑

之前話有舖完咗 presentation 就開預訂，嗰陣港任公布咗官方價未?

5p

13號下午已經有港任價

因為我唔係好熟香港賣 game 行業，所以寫出黎嘅嘢應該會

話時話，Switch都出港行啦，反正有NFC功能，可唔可以順手實現埋八達通買驚

我唔信港任可以同八達通達成到協議

Apple 都唔得，何況港任

想問下你哋宜家食埋 game 幾錢，定係海鮮價?

佢地話係咪係
由第一日有人話訂左佢地己經笑人係水魚
我訂咁多次行貨機行貨game未試過正日正價拎唔到
次次唔訂果班問都買唔到

水貨 偷跑不嬲都唔同計法 拎黎比得啖笑

香港如果有地方可以增值suica卡就好

我提果件事純粹咁岩諗起分享下
同埋早訂左係唔係水魚
3月3號咪知
既然大家都咁有自信
唔駛咁早笑黎笑去
到果日先笑都未遲
利申 21號果日訂左 食zelda+12switch

Pokémon Comaster 美/歐版已出 - Pokémon Duel

八達通: WFC

用到信用卡已經好好
之前想係wiiu買mk8 dlc都買唔到 要美國信用卡
最後見到amazon us有code賣先買到
想比錢佢搵都咁難

我用日版eshop用到香港信用卡喎

US 有鎖
美版機有啲人會 set 做 Canada 咁就冇鎖卡

希望好似ps store咁方便就好

得PS Store會鎖區咋嘛

搞左我好耐 我打果句error code上google
有好多人都好似我咁 無記錯係唔知咩地區問題
最後見解決唔到 無繼續研究

係咪因為有啲州有稅有啲無所以先要鎖卡

其實我淨係知部機2340

兩隻game預800-1000，over 就唔要啦

你名

美國4月先上可能明年入圍呢

我果陣無理到 簡左NYC
不過好彩我都係想買mk8個dlc
btw 而家想改番加拿大係唔係改唔到

佢入唔到圍反而好事

好似係唔得
不過你試下都應該唔會有事

Goodbye! BoxBoy! (3DS) – 8/8/9/9 [34/40]
Creeping Terror (3DS) – 7/7/7/7 [28/40]

大家覺得出咗幾耐walk in先會買到

正日前兩日

是咁的
小弟部3DS壞底皮收左皮
今日買左部新機(日)
係個垃圾Nintendo AC原來跟機
咁我舊機壞撚左過唔到(error code 022-2591)
有冇手足識日文幫手Draft封Email Send去老任
我個AC有幾隻驚仲好似有錢剩唔棄得

3ds個eshop系統係垃圾
你寫信比佢 佢會話你唔係日本人鎖埋你ac

如果要正價
正路一個月內都得

但前題係第二水貨量夠

咁點
棄AC?

一個月咁快又唔錯喎

我就真係理得佢正價出
唔會俾佢哋賺

第二水都要等一個月 一個月真係walkin到正價

睇落乜叉GAME既剩特典都有得買
好應該將官網發揚光大
等班仆街炒家收皮

保守啲3個月得唔得

今晚爆Post唔好叫我開

早抖。

咁我黎

貌似新加坡都係局住要跟 1-2 switch 同 botw

而家d後生仔夜少少就要訓覺，咁唔捱得

不如我開定先

咪係，我一陣6點要起身都未出聲

留係d quota 3月用
利申: 以前日日玩到4-5點先肯訓 訓幾粒鐘就起身
然後就奶左野

[Switch/3DS集中討論] xxx (5)
?

跟返呢個post標題，臨尾(5)

[Switch/3DS集中討論] 香港訂野正ON9 (5)

creeping terror 幾好玩喎，咁得分嘅？

咁低分

pokemon 出左新手機game

最近玩緊shovel knight. 好正
買埋隻amiibo 等switch 出

吓
N年前出咗日版嘅嗰隻戰棋?

推爆個 post 先

新 post: